你永遠拗唔贏雞翼d 盲撐撚，原因如下

你批評雞翼，佢哋話係攻擊我翼
你話佢唔好笑，佢哋話咁似達哥都唔支持咁支持邊個
你屌佢係電雞蟲，佢哋會問返你係唔係唔可以中意一個人，再話你夠唔夠膽中意一個人中意咁耐呀
你話雞翼係班雞粉造皇 ，洗票佢拎智力王，年末大獎，佢哋就會話你無證據，我翼擺明係智力帝，再唔係就放低句「分化JFFT」覺得自己巧威威
總之雞翼，係唔會輸嘅，無論點召電妓或者點扮達哥嘈住其他人開live 或者 造馬造到出面 之後仲幫佢計分話唔做馬都贏 即係一樣啦 ！
你，都只有睇同撐嘅選擇
123
456

以為食得果啲雞翼

上次我屌你老
又唔見你出征
親口屌臭隻肥仔嘅?

我期待左成晚等你親口屌臭佢

又一件盲撐撚

唔鍾意佢哋直播成日勁細聲但又會爆咪

追擊錯人啦
床哥d 盲撐撚先係
卡英雄事件d fans 當睇唔到

床哥無錯!
床哥行乞我睇唔到!

Ching 癲小陣 plz

佢個冰火頭

JFFT=迷妓弱智

睇咗好耐先知原來係講人名
好心啦 唔好再用食物明命名自己個名

個啲童黨最鍾意

牛丸

Ching 中肯

7.7

推

以為講緊食個個雞翼

無人識雞翼Ge?

發覺你都幾留意佢
對每件事都一清二楚 應該係忠粉嚟

終於要反JFFT 要紅了